有冇人覺得TVB劇已經變左只用嚟睇女唔係睇劇情？

10幾年冇追過一套TVB劇，有時打開電視咁啱睇吓全部都係d新星係度show性感，show 腳 show 波na, 全部都着黑絲高踭低胸咁，成套劇根本係比人打J用

仲要好多個shot都係影腳，有d直頭劇情寫到條女係鏡前自high，著黑絲唔著裙係度試

有邊個好j？

圖？片？link?